得罪講句，連登部分會員繼續咁呢世都唔會成功

太過執迷於極端既意識形態
猶如邪教既狂熱份子
失去左最基本既理性思辯能力
你地做咩都唔會成功

對於某d信念全盤接受而從來唔經過理性既檢驗
例如應該慶祝高官子女自殺
既唔道德 亦通唔過理性考驗

駁唔到

做乜鳩姐你

好慘 冇人回

anyway. Rip 蔡若蓮兒子

抵撚死 蔡若蓮

年年係咁跟風屌9ocamp但入到大學之後又要去 自取其辱之後又翻嚟屌ocamp 好mk乜乜柒柒

好撚仆街
個仔係無辜嫁

所以咪rip 我都覺佢個仔好慘

蔡若蓮有咩得罪你

連登仔：樓豬五毛

連登仔恥笑都係因為副局長佢嘅情況咁巧合姐 洗乜咁認真

簡單黎講就係尋求社會認同
加上身處果個環境就唔敢出聲，怕俾大學系統排斥
另加本來就係想玩，只不過葡萄人地玩得咁開心
唔計自嘲果d 同真係堅持唔玩果d
你地根本係一班處係平均線以下既人

認真你就輸了

連登仔咁鍾意陰謀論
但係從來冇証據証明香港五毛既存在
政府咁多人總會有人督出黎掛

呢種風氣好唔要得
好多小學雞中學雞以為forum就係世界既全部
甚至好多大學生都會當呢度講既野係真理

連登logic: 唔同意我就係五毛

如果香港既未來充斥住呢種人真係好冇希望

都唔見得你會成功

我會好好記住呢句說話
每隔一段時間對比下你有幾錯

你可以有任何既睇法
但唔可以唔經過理性檢驗

連登仔話題5個字講得哂
女，波，腳，獨，賭

有機會成功既人點會上高登連登
係成功左個班先會間唔中上黎打下飛機

上連登又唔代表冇機會成功既
最重要都係個人素養

我想拯救香港既未來

我大可以咩都唔講
一黎你地繼續蠢我個人就面對愈少競爭
情感上你地愈廢就顯得我愈優越
同樣作為冇理智既人當然想你地都仆街
總會想拉埋你地落水
簡單而言你地就係一班廣受社會歡迎既垃圾
但係我唔想自己係咁
所以都唔想你地變成咁